$3000蚊家用合唔合理

有朋友 月薪50k 以上
家用$3000
點睇？

我唔洗比wo

冇問題 屋企人同意就得

勿相認

我都係$3000 仲要比水電煤 about $1500

有朋友 月薪9千
家用$3000
點睇？

唔死都冇用

男友人工二萬 屋企要求比萬三🙂
利申佢反港島

幾少下

如果唔係一齊住，應該比幾多？

不如自己出去租

我已經買左樓 都依然要比
之前傾過話減家用嘈到拆天

變咗得我一個喺度供樓😅好大壓力

俾開一萬 你俾少我三倍幾 你話呢

70k比$2000家用
有咩問題

斷絕關係，死廢佬